30歲想踢好波但完全冇運動天份可以點

想踢波好少少
間唔中有去tan下腳
不過波都控唔穩
位置又錯哂，成日九跑都冇咩效果
反應好慢，俾人一爆就甩
上過大班人既足球班
進步好細
可以點搞

我唔係話要踢到識飛
只係想可以踢下街場
唔太失禮已經好滿足

巴打們有咩建議

冇

斬掉重練

試下練插水

玩下姐，唔好太認真
享受就得啦

fifa

唔好咁直接啦

你唔介意既話，可以join啲候生仔踢架
再請教下佢地，大多數都好肯分享架

想當年小學係 大刺蝟

欲練神功
必先宮

30歲先開始玩啲要技巧嘅運動

得罪講句，30歲+基本功係0基本已經唔洗玩
落到街場，起碼都有返咁上下料到
講技術，你冇
講速度，你又唔夠班𡃁仔跑
仲可以點？

多啲用腦諗

守龍

踢中後囉 多啲睇下個場發生乜事 慢慢就踢到
體能就操下先啦

做球證/執波

不如算啦

踢多啲 一路踢一路用腦諗要點做

30 歲大部人應該都係用返咁多年踢波經驗去踢，
體能冇乜可能keep到，
如果宜家先學踢，但又冇可能擺到好多時間去練
所以應該冇乜可能

認真第一唔好驚波先，第二接波前望人唔好dup低頭

練控波可以試下對住牆練，到練熟左可以試下一野ban個波去牆到，控佢反彈果野

練控高波可以自己一野踢個波上天有咁高得咁高，然後試下控返落黎，用心口，用頭，用腳咁

不過最重要係踢多啲，觀察下人地點做然後模仿。巴打加油

陪我踢 我都係咁

打機算啦